警甴從後偷襲手無寸鐵嘅陳伯

香港狗賊 專搞阿伯

推上國際

有冇片？

推

陳伯 被重點招呼

香港警察
專恰阿伯

黑警真係泯滅人性 正仆街

搞錯！！！！！

陳伯

極危險
樓梯從後攻擊/威嚇長者
呢件警犬要mark 低
1.公眾地方行為不檢
2.普通襲擊
3.公職人員行為失當

攪個阿伯 警曱真係好撚廢

香港差人
專恰老人

正賤種，老人家都唔放過

認住呢隻賤種生滋狗

Push

屌你老母

張相又要係網上消失

陳伯
每次見到佢地班老人家我都忍唔住想喊

一間碌落樓梯好大獲
根本係謀殺

最後無出到椒

嚇死陳伯

不如mark低邊隻係冇問題⋯

屌你老母死黑警

屌死黑警

對住個行步路都震下震下既呀伯都好似見到葉繼歡咁，雜種狗真係唔死都無撚用

人渣狗賊 呀伯都蝦

同埋細路
水炮射中清真寺就炸炸林跪地含撚

垃圾就係垃圾

佢返到屋企點樣面對自己屋企嘅老人家

香港警曱專對啲手無串鐵嘅市民出手
正一垃圾

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

陳伯有無事？
黑警死全家

Mark 完 一個都冇

唔死都冇撚用啦呢啲
train 體能打阿伯

erer : 同事當事只係保護伯伯… 大家可以拉闊番d 個畫面

點樣可以放上黎架?

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

O-O

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

cls

大雄？

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

push

Diu

泯滅人性

陳伯有冇事

被濫捕 向法庭申請 - 緊急人身保護令

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

屌

闔家剷習近平
叫班狗咁樣打壓人民
願習近平一家死盡死絕 死無全屍 不得好死
死仆街闔家剷習近平
屌你係天安門廣場俾人鞭屍
鞭出嚟嘅肉再俾返你養呢班黑警食返
條屍永遠掛係天安門廣場叫人民警惕獨裁暴政嘅禍害
永世不得落葬

個仆街四眼阻膠

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺